[Viu TV] 四囝

逢星期五晚12:35
四個學生喺學校玩遊戲，有無人知個女仔係邊個？

謝謝🙏🏾

又有joey 😍

乜水？
幾靚，不過黑咗啲

Joey真係識射波架喎

我都係上星期先識佢
話識彈結他唱歌

岩岩好似有走光

飛擒大咬

癡漢

Joey 有啲角度有啲Yuri feel

白返啲就正，三條仔仲白過佢

有啲女黑肉都正

可能鍾意曬

不過要睇下有幾黑，太黑我都唔得...

又有joey

Joey

【四囝】ViuTV短輯節目卻有好評 兒童不宜得嚟又好好笑